致呂鳳儀

我屌你老母 你老母臭閪死撚左未
唔投訴你我跟你姓 垃撚圾

巴打讀緊中學
師弟黎喎